香港整個大型老人城點睇

可能有啲極端

平時有時去醫院都見到超多老人家,香港人咁長壽都係因為醫院太近,老人家有事冇事都睇,所以一直死唔去,因為咁人口老化越黎越嚴重

老人城就好似外國啲大型老人院咁,位置就係啲郊區發展,有晒娛樂,運動,公園之類嘅野,佢地鍾意點鳩叫都冇人受影響

老嘅係埋一齊只可以自己打自己人,又唔怕咩獨居老人,又可以算係退休計劃
入面仲可以控制佢地嘅生死,冇人可以check到

半強制性
如果唔想入去就要証明係社會嘅有一定貢獻值
咁樣廢老霸住嘅公屋就要比晒出黎,公共褔利攞極都有限

真有錢人緊係可以有方法唔去
但係海外有資產但扮窮嘅就死撚晒,一定會驚到走人

其實外國啲老人家老咗都自己識死去老人院,係得華人社會先鍾意咁搞9啲後生

推

土瓜灣已經係

日出康城附近

會嘈到人
唔係郊區一定會比人長期check住

喺食水中投毒

其實真係諗得過
又可以慳錢,又可以比更好嘅醫療比有需要嘅人

黃大仙

一定係你發夢諗到

做果區既救護同醫護人員死撚硬

唔信你地冇咁諗過

咁變相市區少左人用醫療，可能擺多d人手去果道既

冇錯,大灣區發展得咁好
緊係要讓比老人家好好享受
我地後生仔唔同你地爭地住

之後會有班覺得自己仲有用嘅老人計劃逃亡
成功走出老人城

大灣區啦
又有得叫雞

有ff過 我仲有諗將某個位置劃俾班旺角大媽鳩唱用 反正啲廢老咁鐘意聽佢地鳩叫 咁就減少我地受苦嘅機會

見到個標題已經覺得好臭

老人醫院

其實係香港d老人院太9
外國果d叫做自由度大d,住香港老人院慘過死

屌你養蠱咁